深水埗係咪好快變墨西哥

毒品
咖啡色皮膚既毒販
槍
窮

全部齊曬啦 屌

唉唔撚驚

我屌你啊

10年前係咁

要好似拉莫斯咁硬淨先唔驚喎

係咪香港警察縱容D蝻

👌🏻

紅番區

港豬：
樓價夠低 深水埗都照住 狗衝

過海返工，深水埗算方便

利申：港豬

邊個負評

如果唔係D警察怕事唔敢撩佢地

D蝻點會惡到連槍都有啊

答我啦

有無巴打住深水埗講下平日夜晚既深水埗係點

多謝張超雄啦
下屆工黨唔滅黨仲大把大愛港豬選佢或者佢啲黨羽入立法會既話真係仆街
啲賤種大愛左腸既業報喺香港市民身上

好雜, 三五成群坐埋一堆
擺張櫈仔放d電話做地攤 大機會係贓

D警察真係放縱佢地

一檔十幾隻蝻
一條街過百隻蝻
一隻蝻都要出動幾十人
掃檔咪即係搵佢地黎搞
行第二條街當睇唔到
輕鬆袋幾皮

最撚好笑係張超雄自己住海恰半島

多謝呢條7頭皮專派飯比南亞狗

養支軍隊

Narcos:SSP

以蝻制蝗

又係時候
多謝張超雄

您有無跟過佢去派飯阿
搵次試下您咪知咩人會拎囉

利申: 有跟過, 無點見有南亞人

係又點？

係，3萬個警察，警力咁高都唔重點洗深水埗太平地
每星期洗2轉啦

元朗 差唔遠

全香港最撚亂嘅地方

未幾好，搭幾個站地鐵就體驗到異國風情

多謝你黎啲人 香港冇人做好心

NARCOS IN 深水埗

葛咸城咁

深水埗 夜晚特別多南亞人⋯

黑驚都驚

Build the Wall

妓

本身俾元朗爬咗頭
而家追返

元朗多本土派(陀地)牛屎佬，深水埗多外援

黑警正垃圾 打學生就打打力 見到南亞狗就嚇到鳩縮 簡直係東亞之恥 垃撚圾

係都油尖旺啦
得閒上建興洗下樓仲開心

太古又咪係咁

最鐘意食墨西哥包

想變葛咸城好過墨西哥

嗰班有錢就唔會搞咁多野係班細路煩撚到仆街 周街走黎走去

張超雄又贏

同過幾個差佬吹過水，佢地都話深水埗越黎越亂
以前對住班陀地，佢地遇到軍裝都會笠水唔敢起鋼
但而家班蝻就好夠薑，反黑都唔驚

有無咁恐怖

聽人講深水埗蝻問題係police角度都好頭痛 語言不通又有危險性 加上有d難民關係又同入境有關 所以好多時做下operation交下數算

可以為咗薯片殺人嘅人種點會淆你香港警察

唔keep住掃鳩佢地，個膽緊係大啦

過多三，五，七年都只會更嚴重 好難解決 唉 香港真係內憂外患 靠班官又無可能

對明哥而言，派飯與否，與對象的國籍無關。他早與油麻地關注少數族裔的義工合作，逢星期五到天橋底派發50個飯盒予南亞人士及露宿者。後來他與元朗天主教中學合作派飯，在該區活動日久，明哥了解到元朗少數族裔居民對素食的需求。
「義工團隊名叫『北河同行』，意思就是希望不同語言、膚色和國籍的人一起走這條路。」於是，他計劃在元朗開設南亞菜飯堂，為生活困難的少數族裔提供合乎他們飲食文化的素食。同時，他在店內訓練數名少數族裔年輕人學習管理及入貨。明哥和義工正與美國駐香港總領事館開會商討合作，領事館將把新餐廳計劃書轉介美國商會。「新飯堂想幫助教會和領事館正照顧的南亞家庭、小朋友。」

變中國姐

變左啦

屌你明哥死廢老 成日係到派飯搞到啲人不是生產
所以點解大商家咁繼續有咁多人幫襯唔係無原因
希望佢間野快啲執笠

上年住過1年, 搬走咗大半年

都已經好危險
日日收工出地鐵站口都會有一堆阿差喺條街到hea
仲要分幾黨 坐喺人地啲車仔檔口上面
鴨記嗰邊直頭係強姦犯集中地咁
之前咪話有埋單南亞互劈定點

夜晚嘈到仆街，d蝻好鐘意大大聲播歌，已經報過無數次警，等d警察做下野，調下班蝻

死差佬一定係聞到佢哋個身好撚臭
懶得拉

其實越亂越好

撚有batman

O記同重案依家要升一定係搞D政治犯
打南亞又難又危險 又唔識佢地D話 一搞就會衝突點會搞

收皮啦屌你老母
"現場消息稱傷者為內地男子，開槍者為中國籍男子"

難民之腐

我住荔枝角道 夜晚撘地鐵番屋企一定行過鴨記 到大南街 北河街 打撚死都要行岀泥馬路 因為平時行人果邊暗撚到仆街俾人溶左都唔知
我係巴打但留長髮 d蝻好多時望我望到實一實 以前中學既時候頭髮未留長 但有時d蝻無啦啦：你好 靚仔 心諗做乜鳩

以前做過鴨記間m記 夜晚送外賣 試過兩次見到d蝻打交 拎張櫈就車落仇家度 好撚狼死

屌你老母踩港撚

快D遣返班南亞狗啦
低等種族理應比清洗

南亞佬係差佬d 打手黎架
你睇佔旺果d 時間幾多南亞打手

班南亞狗入中國比共產黨大屠殺入集中營啦啦
係香港政府先咁撚廢

屌班蝻除左係深水埗 夜晚尖沙咀好撚多
一群幾十人咁坐係欄杆度吹水
有次OT搭的士經果頭真係嚇撚死
仲有深水埗 夜晚8點開始班蝻已經出嚟
一見你係女性就眼甘甘望住你
係一條街幾十對鞋都Focus係你身上
有時仲會對你吹口哨 嗌 𡃁女你好
總之通街撩女人
見你自己一個佢地就會蠢蠢欲動
所以去果頭一定唔好單獨行動
班蝻喪嫁屌佢地老母

有次喺大街見到離遠有間711就諗住行去增值
原本都冇乜野 行行下先發覺唔對路
側邊勁多蝻 (佢地又黑媽媽，夜晚遠望真係唔為意有人)
幾班蝻gangs坐喺地鐵站出面一齊望住我
嗰下真係好驚自己會比人溶
女仔嘅話冇乜事真係唔好去深水埗入面 行翻大街好
九龍城寨2.0嚟

深水埗應該炸撚左佢再起過

之前喺深水埗返工 收12點都好驚
一經過幾十對蝻眼望住

拉河童可以即刻report 有a
你拉蝻亞狗 班撚樣扮唔識中文 仲要返到去俾大蛇屌你搞搞震
你問d黑警點會認真捉蝻亞狗

有例子

數名形迹可疑的南亞裔人士，攜有牛肉刀等武器於本港豪宅區一帶出沒，疑計劃作出違法行為。收到「上海仔」郭永鴻恐嚇短訊後挺身報警，以及連日向東方爆料的富豪，昨日再致電東方爆料指，近日於其寓所附近出現多名南亞裔人士，疑正在踩線另有目的，未知是否意圖綁架，幸富豪早有防範，對方未有得逞，事敗逃去，警方其後於他們棄下的私家車內，搜出三把牛肉刀，警方之後加強保護富豪及其家人。不過富豪對事件大感無奈，質疑警方「係咪要搞出人命先做嘢？」

被揭臭史淪為落水狗四處流竄的黑幫和勝和前坐館「上海仔」郭永鴻，自高調開記者會流會「走佬」後，現時行蹤成謎。曾收上海仔恐嚇短訊報警的爆料富豪，昨日再致電東方爆料指，日前有六至八名南亞裔人士駕私家車於其位於港島豪宅區的居所附近兜圈，不時落車遊走，又鬼祟四處張望，似正在踩線另有所圖。

由於富豪早有防範，及時發現該批形迹可疑的南亞裔人士，相信已成功阻止對方作出進一步行動。對方眼見事敗，即棄車而逃。警方接報後於附近拘捕二人，又於現場疑人乘坐的私家車內，搜出三把牛肉刀，未知對方是否意圖綁架。惜認人時未能認出被捕二人，警方只能放走他們。

黑人區

冇墨西哥妹

沒有蝙蝠俠的高譚市

Havana oh na na ~~~係咪墨西哥妹

仲有好多g

現場氣氛緊張 仍有大批警員及記者

俾著係港豬有老牛應該捉哂返去

岩岩出咗新聞話個槍手持雙程証來港，
深水埗仲有蝗，衰過墨西哥喇

現代版九龍城寨

收南亞人都變到墨西哥
咁收150單程證咪可以變印度？

HKPD

ssp北河街附近 晚上小心 警犬都好少去

深水埗真係垃圾
連D唔聲唔聲嘅啊伯都有武裝，何況蝻同蝗

深水城寨不是夢

大驚小怪港燦未見過世面

好多乞衣都避到走
啲蝻全日都喺度望呢望路
入夜感覺隨時會撲出蒞咁

一定繼續有
啲蝻未入侵到佢地啲區
啲中產撚繼續搶光環

咁都正多過負，連登係咪痴撚左線

其實有佢地先好 樓價有機會緩一緩

三不管地帶

要效發美帝 深水埗開始要plan起圍牆擋住佢哋

係又唔錯，為香港依個死城注入少少刺激

痴線深水埗癲撚過成寨
試過有次去果度唱外幣攪到勁晏先去搭巴士
就係見到啲蝻攤晒啲電話出黎賣
你行過佢仲眼金金望住你，好似見到獵物咁款
跟住愈行愈多蝻，全部眼神都好撚淫同唔友善
行到半路要入間麵包店避一避 勁撚淆

係

你算好啦

我女友係尖沙咀碼頭附近夜晚一個人等我，
都無啦啦被D蝻慢慢跟住佢 ，越跟越多人，
仲幾個人埋去圍佢，問佢拎電話，
嚇到佢跑，見到個陣女友仲驚到喊曬咁

去遲2步都出事啊真係

深水埗已前已經雜架啦
當時啲社會= 依家嘅蝻

*黑社會

咁我都認我垃圾 唔敢走去挑D蝻機

淨係安慰下女朋友叫佢小心D就完事

香港人點都錫身D

蝻就爛命一條，會同你死過

你00後呀？

build wall 又可以變旅行景點
又可以玩生存遊戲

係撚00後
90後啊

無啦啦屈人00後係點？

Grand Theft Auto VI: SSP story

不嬲深水埗區內所有法律無效

Mexican pancake

起個圍牆圍住成個深水埗

起牆然後起關口
出出入入要拍身分證

你以為 元朗勁撚多 呀叉 賓賓 尼泊爾 渠邊仲有個竇
咪講少

牛油果好似係墨西哥特產

地灘係毒品交易場黎

多撚謝大愛左膠

咖啡色皮膚既毒販

墨西哥嗰啲唔係咁囉，嗰個 Chicharito Lozano咁嘅樣
香港啲蝻

南亞人多到。，，特別係荔枝角道果邊， 警察完全唔做野

武裝啦要

政府話包容，警方實包容啦

醒目㗎嘛

我係深水埗返工 最雜係新香園個邊 又杜友 又多蝻
試過好幾次見到班蝻係到打交
成日夜晚見到啲蝻 跟住啲女後面 左望右望 直情係一路r住個袋黎行 有時夜晚收工見到 會行過去望實佢 佢就會行開

深水埗已經變做豪宅區
大把樓幾千萬

南昌一號後面戒毒所
買千幾二千萬

黃賭毒槍姦搶傷 南亞同大陸仔話事 依家砌電腦都唔落ssp

有排先收得晒 果d單幢非屋苑新樓 隔離就一幢舊樓住晒南亞狗 好恐怖

on9 明哥都反

依家走到出旺角 除左買野食野都唔會到

20年前仲恐怖啊

以前都重話操大打隻啲 可以抽下 依家人地有槍

唔係收編左咩

佢地男女都啱

班黑警點會做野，轉頭做下d簡單既份內事連登仔咪又狂正評

明哥幫民建聯助選 公開遣責港獨

我條女頭髮好長 唔怪得佢被人圍

以夷制夷啊蝗蝻大戰鬼打鬼

你蜘蛛俠喎 唔撚驚啦

飛簷走壁得

Narcos Hong Kong

南昌一號附近D道友好恐怖

呆呆濟濟係街周圍行

入夜後 根本要拉圍欄 設D-9蝻亞禁區

唔俾南亞狗出啦

蝻同黑京不嬲一伙

唔係唔知呀？？？

深水埗， 下次係。。。我估係太子

班東雪病夫邊有咁勇武

墨水埗

如果有tacos食我唔介意

你俾錢佢地，毒品撈tacos都有得你食啦

窮沒問題,窮惡先係問題..

夜晚收工返屋企一定係行大路，
唔會行小路
我住楓樹街附近

batman都係後尾先有

樓價跌極咪又係買唔起 咪撚on9啦

我住在深水埗近十年我最清楚， 所有區最低下層都走來深水埗搵食，大佬耶穌再世都搞唔掂，何況差佬，其實自從每日150單程,南亞，在職奴工，窮人等等，只得一個結果，便是深水埗現在的景況，我住在這裡我當自己去了外國貧民窟住。

Havana 喺古巴架

個個歌手啊

每日75隻蝗 ，75隻蝻

依條冚家剷嚟

Build a wall then😂

重話大麻合法

政府唔正視蝻問題好大獲

都係古巴架

夜晚經過真係會驚

但係香港人縱容香港警察喎

驚乜柒 住慣基本無事

講就咁講
現實佢d飯南亞狗都唔食啊
你收皮啦 鍵盤老坑
出下現實世界啦 7頭皮

大佬您落去一次睇下先啦
通常拎飯個啲都係廢老 / 露宿者 / 窮人
我真係無點見有南亞人拎飯

都岩既,等啲上哂岸既契弟冇藉口再講咩香港係福地

我寧願香港冇人做好心，都唔要d蝻

你真係思覺失調

好似幾好玩 落去挑下機打街拳得唔得

香港人遲早要好似晚清咁，自己組織鄉勇團練

係西九夜收工真係食得屎
行去地鐵站條路你會覺得呢度唔係香港

真係睇地方 我住西九附近 夜晚算正正常常嘅 不過真係多蝻係桂林街北河街鴨寮街出沒 所以都盡量日頭去個頭 夜晚就避免 但反而黃金個頭好似算比較少?! 九江街到李鄭屋個頭夜晚都算幾太平

呢個真 所以我多數都坐巴士 起碼落車位唔會遇到佢地

荔枝角道多夜冷舖 專請蝻同黑鬼

住左差唔多廿年 啱啱搬黎真係冇咁差 人又少啲 而家深水埗都好多人 有時連落樓買野食都費事

幾時入侵海怡啊

唔會
香港最大惡勢力點都係警察

係多人到癲
大南街嗰頭超多蝻 夜晚就真係好小心啲
但我覺得黐線佬重恐怖過蝻 好撚多黐線佬 真係好撚多
成日都見到有人發癲

你好撚勇

係又真係廢左D
之前行過重慶大廈果度D黑色人見到你隔離有男朋友都會照撩
我男友作勢兇返佢 佢地都即刻 "哎 sorry sorry" 咁啦

真係而家一入黑一定唔會一個人係深水埗..就算有野要去攪都一定天黑前走.....有時真係唔知佢地幾時發癲

蜘蛛都怕槍既

屌有咩好驚， 班南亞狗上次先比我係M記屌完一鑊黎。

利申：住緊淨水埗，識詠春

北河街、鴨寮街一帶真係好撚多。

利申， 住緊大埔道近界限街一帶。

改裝定一支石屎槍/弩，夜晚去深水埗記得帶

黃金同政府合署搬埋就應該會變墨西哥

元朗連西鐵站都好多針筒 癡線

咪吹水囉, 我住朗屏果邊, 係曾經好多道友係世宙開餐, 但西鐵站無